<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Unidad Edicativa Particular Borja</title>
    <link>https://kevinrp.github.io/restaurant/</link>
    <description>Recent content on Unidad Edicativa Particular Borja</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 May 2020 12:23:10 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://kevinrp.github.io/restaurant/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>125 nuevos líderes: Graduación Promoción 59</title>
      <link>https://kevinrp.github.io/restaurant/post_2/</link>
      <pubDate>Thu, 21 May 2020 12:23:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://kevinrp.github.io/restaurant/post_2/</guid>
      <description>El Jueves 20 de Febrero se realizó la ceremonia de incorporación de la promoción 59, un momento muy especial y emotivo en el que 125 estudiantes culminaron oficialmente su etapa del colegio y se preparan para emprender un nuevo camino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cierre de Proyectos: Club de Robótica</title>
      <link>https://kevinrp.github.io/restaurant/post_4/</link>
      <pubDate>Thu, 21 May 2020 12:23:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://kevinrp.github.io/restaurant/post_4/</guid>
      <description>La diversión y el aprendizaje, son una combinación perfecta para que nuestros javerianos se preparen para los retos del futuro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Convenios</title>
      <link>https://kevinrp.github.io/restaurant/post_6/</link>
      <pubDate>Thu, 21 May 2020 12:23:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://kevinrp.github.io/restaurant/post_6/</guid>
      <description>#Convenios Interinstitucionales##CambridgeLos Cambridge English Qualifications son exámenes exhaustivos para aprender inglés de una forma divertida, efectiva y gratificante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Innovación y creatividad se vive en la Feria de Emprendimiento</title>
      <link>https://kevinrp.github.io/restaurant/post_5/</link>
      <pubDate>Thu, 21 May 2020 12:23:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://kevinrp.github.io/restaurant/post_5/</guid>
      <description>Innovación y creatividad se vive en la Feria de Emprendimiento01/22/2020Dirección de Comunicación y SistemasLa creatividad y la innovación son elementos fundamentales para crear una empresa, que, en conjunto con las herramientas y técnicas adecuadas, generan soluciones, permitiendo mejorar la vida de la comunidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Valores Institucionales</title>
      <link>https://kevinrp.github.io/restaurant/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 21 May 2020 12:23:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://kevinrp.github.io/restaurant/post_1/</guid>
      <description>Valores InstitucionalesLa Unidad Educativa Javier, como parte de su identidad, fomenta el siguiente conjunto de valores:​- Amor, en un mundo egoísta e indiferente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paradigma Educativo</title>
      <link>https://kevinrp.github.io/restaurant/post_3/</link>
      <pubDate>Thu, 21 May 2020 09:23:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://kevinrp.github.io/restaurant/post_3/</guid>
      <description>La Unidad Educativa Javier en nuestra búsqueda por la excelencia de la formación integral de los niños, niñas y jóvenes, pretendemos formar desde una apertura y diálogo con la cultura, discerniendo la voluntad de Dios en el servicio educativo hacia los demás, teniendo particular cuidado y seguimiento de aquellos que se nos ha confiado, potenciando nuestra práctica pedagógica bajo el Paradigma Ignaciano vinculado con metodologías activas de aprendizaje como son: El aprendizaje basado en Proyectos desde el enfoque de las inteligencias múltiples, Centros de Aprendizajes y Bachillerato Internacional.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>